GarageProject - Projekt do obsługi serwisu samochodowego

Jarosław Spyrka - Frontend
Kamil Sitek - Backend
Mikołaj Woźniak - Baza danych

Backend - SPRING i MongoDB
Frontend - Angular

Role: Klient, Pracownik, Administrator
